中國d關公災難真係好撚野

各位手足，大家都辛苦左一日，
今晚笑一笑，早d休息
聽日荃葵青，需要你
黑警，還眼呀仆街

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

10分

覺得係假 但幾好笑

情急智生

笑一笑

我覺得係真

模仿以前蘇聯/共產國家果D自嘲式笑話

應該好快消失，連人帶message個隻消失

假架
佢哋改咗蘇聯啲笑話嚟恥笑中共

快過打110

中國 D 天災一出事就浸到上2樓

佢地成日玩蘇聯笑話架啦

10/10

reddit

呢個好笑

清醒大陸人啲gag真係好頂癮

有無開po